{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042050",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 브라운도트 기장역점"
    },
    "text": "22年5月にグランドオープンした宿です。 全客室には4K65インチTV、NETFLIX無料視聴、メモリーフォームベッドが揃っています。 PCルームには最高仕様のRTX3060PCと32インチゲームモニターが提供されます。 デラックス室を除くすべての客室にはLGスタイラーが設置されています。 1階にはC-SPACE24コンビニエンスストアが入店しております。 広いcafeteriaではトーストと無料コーヒーが楽しめます。 1階にはLAUNDRY洗濯機と乾燥機が備えられています。 近くには自転車道とハイキングコースがあり、機張洞の元老ヤルCCは最寄りの宿です。 東釜山テーマパーク、蓮花里、機張市場は車で10~20分の距離です。 宿泊施設は計36室の客室があり、韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能です。 現在、人気宿泊施設の割引クーポンが大量に配布されています。 クーポンは予約したい客室の詳細ページから受け取ってご利用いただけます。 クーポンは先着順で配布され、早期締め切りとなる場合があります。 客室入室基準を確認し、追加人数の場合は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 払い戻し及びキャンセル規定は異なる場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室を制限します。 この宿の客室には映画館の雰囲気を楽しめる65インチの大画面TVが全客室に提供されています。 また、ネットフリックスの視聴も可能です。 店内にはC-SPACE24コンビニエンスストアが入店しており、宿を出ずにご利用いただけます。 1階のロビーにはリラックスできるカフェテリアがあり、ビジネスやリラックスが楽しめます。 1階ロビーには共用洗濯機と乾燥機があり、客室内のスタイラーで退室できます。 ただし、デラックスルームはスタイラーが提供されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "全客室には4K65インチTV、NETFLIX無料視聴、メモリーフォームベッドが揃っています。 PCルームには最高仕様のRTX3060PCと32インチゲームモニターが提供されます。 デラックス室を除くすべての客室にはLGスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "近くには自転車道とハイキングコースがあり、機張洞の元老ヤルCCは最寄りの宿です。 東釜山テーマパーク、蓮花里、機張市場は車で10~20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何室の客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計36室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "クーポンはどのように受け取れますか？",
            "answer": "クーポンは予約したい客室の詳細ページから受け取ってご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセル規定は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室を制限されますか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室を制限します。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "この宿の客室には映画館の雰囲気を楽しめる65インチの大画面TVが全客室に提供されています。また、ネットフリックスの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿内に飲食店やコンビニはありますか？",
            "answer": "店内にはC-SPACE24コンビニエンスストアが入店しており、宿を出ずにご利用いただけます。1階のロビーにはリラックスできるカフェテリアもあります。"
        },
        {
            "question": "共用施設には何がありますか？",
            "answer": "1階ロビーには共用洗濯機と乾燥機があり、客室内のスタイラーで退室できます。ただし、デラックスルームはスタイラーが提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 592,
        "QA": 530
    }
}